呢條女好耐冇見

定係我已經唔認得佢

More???

P到咁,有無未P架??